老實講 想知自己係咩層次嘅人 其實一上u就知

係靚仔靚女 一定大把人so你 又拉你去咩咩活動

中等樣嘅 分組都有人受 食飯都叫有人一齊 落力搞下人際關係都可以識到下人

毒撚黑人憎 唔識同人溝通 沉睡係自己世界 圍埋班毒撚fd日日傾打機 傾動漫

一上u就已經分晒組別 邊啲係人生贏家 一早有得睇

樓主未讀過u?

毒撚靚仔又點計

如果你真係靚仔 但性格毒嘅 因為人只會同外表 點都會so你先

唔好講大話呃自己啦

知唔知冇source 連靚仔都冇撚用
你有source，就算係毒撚，都成班女爭住wtsapp你
樓主未讀過u就唔好扮讀過啦

呢個好笑

有樣有少少身材性格賤到仆街都大把女要
這就是睇樣的年代

所以香港咁撚廢。只係溝女識朋友既幾年

人地真係有學術氣氛既就係假毒撚日日傾真學術，之後貢獻人類。